反暴徒費1800蚊

飲茶對面兩個師奶話1800蚊交通費去犯暴徒, 好吸引

問佢地拎電話

都唔識

佢地對個價心郁架,不過話太危險,賺咭
唔黎

對廢老黎講係好多

可以買靚靚頭盔

1800蚊就話吸引
衰撚過做雞

有1800蚊你方佢地唔做? 有價無市喳